究竟雞蛋仔點整先脆同有蛋香？

我整黎整去都係唔脆
有冇高手指教下

加D可可脆片。

啤酒

淘寶有化工品賣

出面好食個d

我見過D舖頭整完拎出黎果時好似謝霆鋒條毛巾咁
但佢地之後開著部熱風機黎吹幾分鐘
到我手又神奇地好脆

姐係吹乾表面水分
可以用風筒試下

試過 都係唔係好得 所以我諗緊會唔會係發粉呢
但落得多發粉 個外面好似餅乾咁....

有用黎吹呀 吹左都感覺係唔夠脆 之後放係度一陣又係林.

蛋黃

意思係唔落蛋白?全蛋黃?

我覺得軟淋加有蛋香先好食

睇謝霆鋒點整

你掉轉或者唔好咁整就應該ok

好似幾有道理